袁爸爸話英女皇出左聲叫英國收回主權信唔信好？

會唔會吹大左

係一個方向嚟嘅

先歸英 再公投自決

英女皇沒有實權

佢有邊次講嘢係中嘅？

我夠膽講，中國而家話送香港比英國英國都唔敢要

表面上冇，實質有

依句真
個蘋果入面都已經爛撚晒生晒蟲

有時估得仲差過燒山

9upper

英國唔似會敢去做，事頭婆唔似對香港有感情
但睇番近期嘅動作似係美國逼英國去咁做
美國似舖緊條路幫香港但始需要一個理由
叫埋英國部署南海有可能係會發生英軍登陸多過美軍登陸
美國支持英軍登陸香港嘅合理性同正當性強好多

現代鴉片戰爭，想唔亡國，就再賠錢割香港囉，今次可能加埋深圳同廣東省

名義上有 實際無

先歸英 同中華民國 香港人代表談判香港前途
最後得出各種方案俾香港人自決公投

算吧啦 聽佢仲衰過大紀元

話收就收咩，除咗打仗真係唔知點收番

英女王連留歐定脫歐都唔敢出面講，收返主權呢d近乎宣戰既野會開口講？

什麼叫君主立憲原則，英王不干政，如果唔係，一早俾人推翻左。我絕對相信事頭婆一定唔會咁做

吹得太大

唔多信
除左打仗有咩可能收返香港

好似英屬印度洋咁英美一齊駐就爽
英軍派小小名義上有主權，香港自己治權，美國保護

係有e個可能性不過唔大囉
我始終唔信美國夠膽同核武國黎全面戰爭

邊個拳頭大咪有權

所以要先冷戰先，睇吓可唔可以令中共倒台

係冇

但有一定影響力
佢嘅影響力唔單止佢係英女王，仲有佢個人形象

連登仔：有一軍人身帶弓

有個邪惡鄰居，就算收番日後都係咁比中共要脅
都係共產黨倒台好d 一了百了

有呀
不過一用姐就會好大件事
分分鐘冇得撈

請問第幾分鐘？
條片啲雜聲，聽得好辛苦

97前的確係有講過英女王唔將香港俾返大陸 但當年鄧小平話唔俾既話中共會不惜一戰 當年個戴卓爾夫人就真係信大陸會開戰 所以先會將香港俾返大陸

on9仔 英女王係三軍最高統帥 護照以其名義保障持有人
只係近代授權國會代理行政咋
你老母閪無實權？

請睇crown

姐係中國人都有言論自由，但係只有一次 一樣

吹大左

女皇其實可以宣戰
但係緊係亂宣戰就會冇得撈

一直都唔明點解要神化呢個人

我有皇家特權

早幾年有人話係習近平啦，又信咩

如果事頭婆出到聲國會就點都會考慮吓嘅，前題係佢真係有講

英女皇嘅權=天皇嘅權

因此英女皇=天皇（暴論）

然後英王自己推翻咗大憲章

其實 香港法案1985 宣佈 英女皇不再擁有香港

只要國會另立法案 就可以推翻

其實英女王好多皇家特權 法例所容許 不過唔止幾廿年都唔用一次 甚至係佢老竇都未必用過

其實佢仲做緊咩生意？ 見佢成日講自己實業家

英女皇係香港行街個時你都未出世呀 世姪

真係有少少吹大咗
非放負
的確係有機會嘅 但要一步步嚟
依家好似一步登天咁

可能性我覺得係零

黃實英女皇雖然冇實權
但個個禮拜同首相傾計
首相係間接民選而英女皇又極得人民愛戴
英女皇對首相既影響力依然好大
佢冇對過中國既野或者香港既野出聲先奇
咁都唔出聲，咁個meeting仲有咩好講？

宣戰權！
只有皇室才可宣戰！

其實佢唔洗用都可以有同樣效果
佢出黎喊住講香港好慘點點點做場戲
班英國佬就會呀孫上身做野

信 同 唔信 都好難成事

其實就同裕仁天皇差唔多

老實講 美國只係當香港係打柒中國嘅棋子
不過能夠整死共產黨 身為香港人死而無憾

成班都唔熟書
係實際有 名義上都有
英國皇室好多嘢都係由慣例嚟約束
英皇係有權力做好多嘢
只係國會有權用投票推翻決定
甚至推翻皇室
所以理論上英皇有權即刻做佢想做嘅嘢
只係佢都可以即刻被國會推翻

咁又點

佢同首相傾唔出奇
唔會當全世界講囉

港共政府：英女皇犯咗國安法...

冇錯

香港自決啦

風向撚

唔可以話有，但有影響力，至少咁多國民擁戴，民主國家一定聽民意

parliament supremacy

wowowowowowo

香港版郭文貴

2020年BNO有居英權， 香港特首＋高官被拉登式制裁，仲有咩係無可能？

唔好成日打咁多飛機
陽萎唔緊要，會變戇鳩

又一個郭文貴

依度好多五毛沖出尼

連登老豆都敢質疑

冇讀歷史？
你以為英國冇經歷過重光後既問題？
英國先係哩方面既expert